# Unicom

Проект развернут на http://unicom.autoton.biz


## Пользователи
Сейчас в системе (на сервере http://unicom.autoton.biz) есть 3 пользователя. У всех установлен одинаковый пароль '1232test'.
- Суперпользователь(видит и может редактировать все) - unicom
- Партнер - partner
- Кредитная организация - credit_first

## Документация/управление API

После запуска приложения ко всем API будет доступ через url /apidocs/, с разграничением прав для партнеров и кредиторов
```
/apidocs/
```

## Развертывание проекта
```
cp .env_default .env && nano .env
cd conf
docker-compose build
docker-compose up
```

Проект содержит уже необходмые группы, поэтому нужно выставить только нужные правва для групп.
При создании пользователя необходимо указывать к какой группе он относится, от этого будет зависить облась видимости
 и возможности.


## Тестирование
Все API проекта покрыты тестами.

Для запуска тестов используйте команду

```
python3 manage.py test apps.core
```